會唔會比條仔／女知自己ac名?

好似冇安全感

知曬
知埋佢男朋友個Ac

唔會

知左上黎仲有乜意思

會呀
佢唔識中文，吹我唔漲

已知

Same

會

知完我仲點上黎鬧佢

我同女朋友都知大家ac名

佢有次無端端間接自爆打機個名，有日我無聊search下連登ac會唔會都係呢個名，佢又有開post 資料符合